不要獨立調查委員會

我要警隊解散，要警隊上下都被清算，要佢地對咁多條人命、要佢地對呢幾個月犯下嘅罪行負責！
香港警察根本無黑白之分！你唔係前線又點，無打過示威者又點？無姦過人又點？你地助紂為虐，做好後勤工作，等前線魔警可以安心發洩，面對真相唔肯出黎公開資料，只敢啞忍，好似隻鴕鳥咁，閂埋自己對眼，就當件事無發生過，唔關你事！你地唔配做執法者，做人都唔配，人無是非之心，非人也，下世做中國嘅豬啦

解散警隊 刻不容緩

一人讓一步，唔好再講咩殺人殺警殺狗，
打開中國銀行30分鐘，俾你哋黑衫暴徒自己拎走幾百萬自己分，
大家打和，ok？
利申，反對一切犯法行為

唔撚駛查啦，全炒啦

同我想法一樣

我地應該成立斷頭台，唔係調查委員會！